毒撚溝唔到女根本唔係條件差 係心態錯

久經驗證既追女仔方法

睇完呢個po見到好多回覆都係話打飛機出篤精仲簡單

根本由一開始你地溝女就係為咗扑嘢 扑嘢為咩啊 就係出篤精
屌你老母抱住咁嘅心態識女 係女都覺得你地毒啦
想識女朋友第一步就要擴闊社交圈子 啫係識朋友
一識到女性 第一步就諗住扑嘢 係女都驚啦
好地地當識朋友 熟咗先再睇有無機會發展 先係正確識女朋友嘅心態

諗撚住扑嘢嘅真係去叫雞打飛機算
社交同拍拖唔適合毒撚

反而覺得熟左就難d做到女朋友
女人好多時一下就分到一個男人係可以做朋友定做情人

我連同人相處都覺得煩

事實成個社交市場就係一個A字型金字塔
有條件既人上金字塔頂互相痴埋一齊打友誼波日日扑野
底層無條件既豬閪醜男就互相排斥愈差愈遠

所以你會成日見到柒毒男群返柒毒男 豬閪群返豬閪
而靚仔靚女係上層日日扑野
咪形成比班柒毒男溝女=扑野既感覺囉

事實上柒毒男比多一千斤努力都唔會埋得到金字塔頂堆
豬閪亦同理
自暴自棄係好正常亦都合乎機會成本原則既選擇

但唔會係一開波諗住扑嘢嘅心態會識到女囉

咁無問題啊
問題係唔鍾意同人相處又怨無女個啲

J到成身毒氣，全無精氣神，點會溝到女

毒撚想溝女仲算唔算毒撚

一開波就諗仆野果堆狗公

果d叫食多過識

食到嘅另計啦
食唔到又諗住扑嘢嘅毒撚真係